晨早一聲早 一天多美好 請轉發

没想到林郑是个港英余孽！她串通外国势力破坏香港！大家不能让港英余孽伤害祖国！同胞们请支持中国支持习主席！打倒林郑！请转发给身边亲友！好人一生平安！